今日cc台最新風向： 學生妹比4警輪姦

流亡義士：新屋嶺女中學生被4警甴輪姦，男生亦同樣會被非禮

又膠化到831 死人事件咁

點止4個 起碼十萬人輪左

無證據講到次次層層咁佢地最叻

入面都係好嬲好嬲d fd

樓主想spin走全民造星黑箱作業

無證據=證明到有

乜鳩

係時事台想

流亡義士：新屋嶺女中學生被4警甴輪姦，男生亦同樣會被非禮

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2020年

黃色法事圈

唔洗講證據